windows10 係咪又有大update?

岩岩update 唔知D咩, REBOOT 之後LOAD左我十幾分鐘

WIN 10 2004 無更新

oh, 應該係2004

去睇下檢視更新記錄

hdd load通宵

今時今日仲用 hdd